點解日本同韓國咁近，但d人樣差咁遠？.....

韓國樣同身材似東北佬，即係以前古代漢人既樣。
日本反而似返我地南方人既樣多d，即係越人，廣東、越南、泰國依挺。

懷疑係咪依兩達地方既第一批人都係黎自唔同既時間點入住入去

因為日本人係徐福後代

日本人普遍大眾樣：

韓國普遍樣：

韓國人起源/ 同源係東北三省？

香港深圳隔條河夠差得遠

年份都唔同

我懷疑日本人古代都係韓國果啲樣 啲畫都係極細眼果種 係之後溝左外國種先靚左

繩文人 彌生人

香港同支那痴住添啦，
個人覺得個樣都係差好遠

日本島喺海洋融冰後同大陸分隔咗好多年 啲人冇混血

日本啲畫唔係行寫實風你當佢相片史料
開國距今都不過一百幾十年 得嗰4/5代人 邊有可能變

gary?

日本原住民係南島民族
後黎北亞鐵器騎馬民族入侵溝左一半
所以會見到有d日本人北佬樣有d似南方人

韓國係東北朝鮮族喎，同日本種都唔同，唔會似嫁喎

好似唔係，你睇廣東人同香港人，其實對比不大，因為香港人印象中的大陸樣，多數係北方佬。

其實香港人都唔只係廣東人
仲有舊福建上海山東等等嘅origin
輪廓身材係有啲分別
靚嗰啲係南方外省origin（北方嗰啲好撚醜）
但唔知點解共產支那入面真係無論來自邊度都係差唔多樣

北方真係好樣衰，男女都係，我認同

日本人唔似中國南方人, 日本人樣貌喺東亞人中算獨樹一幟, 可能係因為繩文彌生人嘅揉合, 尤其其中繩文基因重嘅樣貌

日本溝北海道蝦兒人
韓國溝東三省支那人

松本不知幾有男人味

其實可能最後徐福盪失路去左韓國